國家隊今日做到野 熊市已被逆轉為牛市

要撈底就襯早 咁大條水喉射住上 下星期回到27000

殺左我啲牛唔驚 再入過 仲有正股爆升 補返上去